要明星簽合約保證唔播獨另一目的係香港商界日後會用呢招唔出糧

呢種語意不明的野無統一標準

香港無class action,無不成功不收費
個人長期受企業法律壓迫

做中資的小心
特別年資高的人

已經有單去藍店追糧
個老細call防暴恐嚇員工

班偽進仔收兩成錢阻人追債真係唔奇
4大探長時代有錢就請到警魔做野

公司版回血劍
有咩損失或者冇生意就屈你港獨賠錢

搾乾香港

唔好覺得自己間公司豆泥一定唔會
計下你公司幾多人,一個月總人工開支

更可能出現係工傷,因工死亡事故
你一個無權無勢的人claim公司
賠比你不如比少少錢買通香港狗隊班垃圾時沙恐嚇你放棄追究
大陸堆黑心工廠不嬲玩呢套,仲出黑社會打工人

同dq立法會議員果招一樣
追糧再claim損失

奴隸制

美國公司犯錯係主動賠

香港果班就係串你有本事就投訴/打官司
香港個制度係嚴重傾向財團,個人權益零保障

再加上特區黨委法官嚴重偏向有錢人, 投共者
我講的最有可能最先係藍領工種同youtuber界出現

屌，香港人咪即係支那人